搞到今時今日咁絕對係警方有份造成

你班差佬，由其係果個低級毅進仔協會唔好正係賴落政治到，無你地既暴力同血腥鎮壓，政府既氣焰係唔會咁大。

唔係你地前線警員無論智商同情商都咁低，又記你老母、制服咗既示威者仲不停咁打、警棍大大力扑頭、催淚彈亂
咁射、無理開槍射頭等等咁多你地自己決定要做既暴力行為，依家走嚟扮無辜？

香港警察 猶如垃圾

毅進仔俾大粒野利用左都唔知

冇錯, 睇返咁多片, 咁多警察打得幾落力. o係旺角上水途人都照打. 唔好話我知上頭落order叫你落多幾分力呀.

根本由特首到毅進仔每一個都要負責